HKCT professional diploma in computing 好唔好

For non cs 人part time 進修補番底，呢個好唔好

求解答

Pish